有無人好憎做節食飯

成班廢老係到口upup

最慘啲人渣廢老係咁喺度問問問
我啲嘢關你撚事咩

屌柒佢啦

新年仲煩

以為同佢好能熟咁

全部人都好假
戴住面具嘻嘻哈哈 又兜個大灣串鳩你

今日問到個90後發脾氣

啲90後EQ勁低

SHOW你手機wallpaper話係女朋友,仲唔威

我Wallpaper有12個女仔…

到你呀爺呀嫲時日無多就唔會再咁諗

咁你未好幸福

已同廢老決裂!!